身高180說英國腔 全球首個男性性愛機械人將上市

正當「性愛娃娃妓院」(Sex Doll Brothel)在歐陸多國走紅之際，一家專門生產這類高擬真情趣娃娃的公司日前宣布，全球第一尊男性的擬真性愛機器人「亨利」(Henry)，研發工作已經進入最後階段，很快就會問世。

他叫做「亨利」(Henry)，身高180公分，體重輕了些，只有約38公斤(英制6 stone)，小麥色的肌膚，有著勻稱的6塊腹肌，能說一口標準的英國腔英語。製作研發的Realbotix公司估計，只要8千英鎊(約台幣32.8萬元)就能把基本款的亨利帶回家，但「亨利」的生殖器官可以接受買家訂作，形狀長短大小都可以指定，價錢自然也會高些，但也不會超過1.1萬英鎊(約台幣45.1萬元)。

Realbotix公司的負責人麥穆倫(Matt McMullen)表示：「女人和男人一樣，也會感到寂寞」，「雖然大家稱這個為性愛娃娃，其實它們主要的功能，在於『陪伴』，在這個電腦世界裡，人類正在失去人與人間的互動」。亨利雖然是機械人，但有表情、會眨眼，透過智慧手機app，可以簡單操作，他會說一口道地的英國腔英語，內建了許多浪漫的情詩、歌詞與對話，是個「浪漫高手」。

目前研發進入最後階段，麥穆倫不諱言，最困難的就是，要如何在「實戰」時，讓亨利能像真的男人一般「行動」，畢竟以目前知道的「規格」看來，亨利身上大部分的地方，沒有安裝機械裝置，是不會自己行動的。

哈佛大學歐尼爾博士(Dr. Cathy O'Neil)表示，她相信，「亨利可以幫助寂寞的女性」，「妳怎麼能不愛這個雄赳赳的機械男人呢？更何況他們的『表現』很可能比真男人更好」。而在Realbotix的官方《IG》頁面上，則有網友留言：「希望他身上能有個『緊急停止』按鈕，天知道呢？妳可能會被他做到死」。（於慶中／綜合外電報導）

電動洋腸

電動陽具 插耳鼻喉

垃圾

抄我樣。。。

識唔識變身同噴汁？

可唔可以梳一梳下個頭先呀??

會唔會GAY佬買比較多

物化男性

你岩唔岩

睇到個動作就覺得銀魂可以惡搞下呢件野

定製假鳩都要加三千鎊，食水唔好再深d

一定唔少GAY佬連登仔買

屌撚死我唔該

It's so gay